旺角剛剛有普通話醉酒佬俾人獅

你班mk仔（唔關手足事) 做咩成班玩9佢 人地飲大左 又話支持你地就算 講耶都9唔搭8架啦 佢又無做過d乜 笑又笑撚足哂 又唔放過人 好啦！人地企唔穩 行前左一步 屌你地老母 成班走去爆9佢瓶訓撚左係度 個撚個唔知前傳 一知道係大陸 成班圍住 你地就爆9佢既？做乜9吖你地？係咪好撚好玩吖？！我屌你地個閪 話你地吖

已獲發不反對通知書

拉

你推緊喎
Btw
拉係無用
講真 有班人真係咁
要正視問題

唔好玩啦 獅都要有原因先啦 佢都話支持啦 咁都要獅 係咪onL 9 跟住後面嗰班走埋泥 見成班圍住就即刻爆9佢瓶又打吖

我咪話要正視問題囉
都話旺角有班mk仔真係有問題

係 我見到咁 我就打撚埋佢地 佢地班mk累撚哂事

我都有睇直播

我有 睇到著 記者猛叫停 又唔放過人

唉屌
趙家賢果獲又唔見有人衝出黎爆樽
死MK 屌狗攞彩抽水就叻

唔會割

mk仔 話9你地吖 咪撚搞亂擋吖 我睇撚到你地吖 口罩又唔撚帶 罷撚明唔係手足啦咪撚搞彎場運動吖！

下次見撚到又係咁環境 一律當搞事撚或者鬼

你有無諗過班mk係為打/貪玩而順手黎做
而唔係真心想場運動好

其實不嬲都有
我呢d就割撚緊
最憎以燥底黎做藉口 不知所謂

睇撚住live
一句屌手足既說話都冇,仲話支持你地
你班mk仔做埋呢d影衰真手足既野知唔知醜?

有冇樣？係咪話冇戴口罩？

我miss左打個part,睇唔到爆樽過程

有一男一女無口罩 一係開post 認錯

距只醉酒佬一個，仲話支持後生仔